[調查]比人指插/奶過/含過算唔算破處?

算
nonono

89898

#2係邊個

push

pish

梗係唔算
入左無射到都唔當破左

有冇解釋 啫係要內射先計?

肥c

係咪要出埋野呀 射埋精呀

屌你老母死基佬

起碼生埋仔先叫破處啦

問埋男/女 je
屌你on99

基佬

...

pash

boom